仆街奶共支那公司

香港航空係K帶 自己諗

同大家介紹下班冚家剷高層
1. 前香港航空服務總監 簡浩賢 Stanley
條仆街就係帶頭前幾日入黃大仙警署撐警嘅其中一員！

2. 地勤公司總監 Mandy Chan
呢條係仆街中嘅仆街！同事係上面做到死！到最後先出黎攞光環！叫公司同事唔好去罷工但就自己撐警集會！
呢條係賤婦中嘅賤婦！必須重重的屌！

香港航空櫃枱係AREA K 想點處決 交比大家

光復香港 時代革命

自推十連

推

Push

海航收皮！

佢地總部唔係機場 去東涌啦

搞櫃枱最直接橫掂大家今日都翻機場

送佢一程